[大家樂]堅辣定加辣辣d?

樓主死責撚唔識問？

弱智

睇英文啦

咩叫「責撚」？

咁ultra 定extra 勁d?

我個屎眼話俾我知堅辣堅辣

巴打2樣都食過哂

堅辣辣d